今日遊行仲唔係我哋波台主場 世清肯出嚟未

好驚啲巴士有針

259D

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

我同nben朝早就部署好